一人一個gay嘅特徵

中意咗條仔
但凝住佢係gay
佢ig好中意自拍玩filter(唔係on9嗰啲
每次同佢出街都係陪佢睇男裝

0仔好易睇

ig follow好多大隻仔

死開啦臭閪

1仔唔得架咩

追韓國男團
睇康熙來了
聽容祖兒、許廷鏗啲歌

我真係死開啦
點知發現係gay
對我好好純粹真係當係閨蜜
又問我襯咩衫好睇

問佢鍾意邊個女歌手就知

點解一定係容祖兒同許廷鏗

好似係kpop嚟

佢話佢都想做大隻仔

係靚仔嚟

上連登

好似難啲 要佢主動講先知

我已經投入咗真心
食得屎了

通常gay都靚仔
唔一定話好靚仔，但一定唔會係樣衰

冇理由無啦啦問佢係咪gay

咁人地唔係gay都唔一定要揀你既

係架
咁佢揀唔揀我同我中唔中意佢都冇衝突嘅
不過係gay嘅話就一定唔會揀囉

做住FD先囉

見到同性會扯

熟嘅話咪問佢平時睇AV睇開啲咩category囉
答唔出90% gay

但我心裡知道
男孩像你 不想妹妹拍拖

鐘意男人

大隻 鐘意show肌肉

佢之前同女仔拍拖

自戀啫大把直都好鍾意瘋狂selfie
你可以試吓開玩笑咁講影咁多selfie想俾邊個仔仔J呀

咁佢大唔大隻先

正常應該係想講做”大隻佬”

練緊

佢會玩啲姣閪filter

靚仔

係咪仲係8月頭個條仔

姣閪filter

每個月都有條仔

啲女仔先會用
男人老狗用乜心心filter呀屌

講野陰聲細氣

其實唔一定, 有個同事講嘢超乸, 點知原來 想揾女朋友

扮gay溝女

鏗鏗自己都未出櫃

唔好扮
我真係會信架

應該唔係扮 其實真係有啲勁乸型 係直嘅

除非好靚仔..唔好應該好難有市場

睇頭兩個然後負評咗你 睇到第三個
屌識得個gay佬真係佢地fans

試下講嘩靚女呀 嘩靚仔呀
睇下佢分別有咩反應

短袖T+恤衫+短褲+布袋/腰包當斜孭袋用 掛心口前面
仲要短褲唔係普通藍色牛仔布 係粉紅粉藍
100%gay

第一句中
但佢好中意斜孭袋仔
銀包都唔知裝唔裝得落

試過
兩樣都話正

試下俾d gay meme佢睇

類似呢啲？係嘅就唔好諗住追人啦 多個閨蜜算啦

係
咁你都知

係咪真男人唔會孭呢啲

笑起上嚟特別charm 令你覺得獨特 好吸引 通常gay

就係咁樣
總結：正嘅仔=gay

有啲睇落斯斯文文嘅男仔都會用呢種袋
但佢地通常都唔會著短褲
所以呢種袋+短褲嘅話
100%中

點解你咁熟呢啲嘢

呢個世界既好仔 唔係結左婚就係gay
來世請早

佢有好多女仔fd

聽Serrini

問佢有無對象 鍾意咩type嘅女仔
答唔出都係gay㗎啦

介紹佢俾我識
之後我幫你驗證
利申gay

裝個gay交友app睇吓有無佢係附近
Jackd,grindr,blue

問佢鍾意邊個av女優
gay一定答唔到你
利申 gay

你要睇佢底褲多唔多漬
玩開多數會漏屎

連登咁多gay佬 一陣俾人食埋條仔

呢個真
識好多gay都超鍾意容祖兒

耳環帶右邊
自己無做沾但follow好多大隻佬

我條仔係短褲加小袋
佢好直
但佢確實成日被誤會係gay

我個腦浮左youtube 個咖哩張同肥姨姨岀黎

李榮浩咁既喂

鍾意容祖兒但唔係gay

通常身邊多女性朋友
但又單身

我一樣都唔鐘意

短髮剷青+ 以下任選2款
短T/短花花裇衫外套/超級緊身短牛/細布斜孭袋

睇下咩類型既gay
識幾個gay friend 傲嬌基鐘意Joey 淫基鐘意牙醫

講野有時好mean

有無諗過你先係煙幕

林家謙呢

因為偏向女人果面

睇下佢ig follow咩人

多女仔fd同無女朋友都有八九成係gay gay真係特別多女仔fd

False, 得閒開gay apps睇下啦

真
我本身都幾肯定自己係gay
但係睇完d gay app之後
都開始懷疑緊自己係咪真係gay

睇落man既男仔會唔會係gay?

朋友
佢好yo架
仲有好多韓仔㗎仔

著摟屌裙同佢出街睇下佢偷唔偷望你,唔望你就放棄啦.唔係GAY都唔會係鍾意你.

拍拖會睇男裝嘅仔,多數都係會食軟飯嘅.

講得好
我欣賞gym既大隻仔 不過非基

請佢食棒形既雪條
細心觀察下佢個嘴

唔講我都唔覺
我做占都係同自己講要做大隻佬咁講

This is not true

連登user name叫唔知做乜柒

唔撚work
我bf成日一嘢咬落去
到而家都唔知佢係咪gay嘅

屌你種種證據顯示哂佢係基既

拍拖會睇女裝既女 係咪多數都被包養

個啲基既大隻仔好易睇
我有時碌ig Twitter 都見到啲基既基本上個撚個都大隻
癡撚線
利申大隻

粉紅色衫+短褲

唔係,女人嘅消費模式係任何時候行行下街鍾意就會想買衫嘅.
但男人唔同,男人係好目標為本嘅動物黎,唔想買一樣野唔會走去睇嘅.如果佢唔想買衫就唔會去睇衫.除非,如樓主所估佢係GAY或佢想個女仔出錢買俾佢.

依個真
利申大隻

U gay?

問佢
如果你係女人會中意點嘅男人
Gay嘅可能好快答到
直嘅 大概會話個問題cls 然後話想像唔到

第一眼見到佢個樣 已經覺得好 gay

肥ee?
佢中曬上面講咩會揹細細袋
份人又mean 又多女fd
行為gaygay地

可惜佢唔係典型大隻靚仔gay
係舊時d人認為gay既個種sissy gay

睇 anime 會首先 filter out 全部都係女 or 女出場 / 對白多過男、figure 只買仔

利申: 自己係咁樣、試過係虎の穴秋葉原店揀 BL 商業誌嗰時聽到女仔行過自己身後細聲講「點解男仔黎呢度」

好似張相咁 明明唔同類型
有d會留鬚有d係肥仔 但係乾乾淨淨既感覺

講得出啲咁嘅嘢證明你身邊冇gay嘅人

下…咁佢係gay 架喎 無理由錯
連同佢一齊拍片果個都係

永橙叔叔 alan 叔叔

認同

肥ee 99.9% gay la
唔會錯

做大隻仔定做大隻仔

你係gay?

聽容祖兒真係指標

屌 中左兩個
中睇康熙 、 聽容祖兒

但非基

如果啲直仔會自動approach個男仔
咁個男仔好可能係

利申 我就係嗰個男仔 試過唔覺意吸到直仔

有條j

繼續講

佢有時會同我講xxx (男）其實都唔差啊 又高又大隻
有時又qq地 唔知點解冇女朋友
有時又講ig邊係仔好大隻(佢冇follow但fd啲fd咁）

我聞到陣gay味

可能both

係咪放棄算
同佢一齊好開心
有次同佢同啲朋友食飯
唔知傾緊啲咩佢笑咗
然後超級自然喺枱底放隻手係我大脾一下

個時諗可能佢純欣賞
我都會話有啲女仔幾靚但我唔係les

都可能係bisexual

仲有佢ig有個post係同條仔係泳池半身浸曬搭住膊頭影相
成個feel硬係怪怪地咁
男仔會唔會影呢啲相？

忍唔住留言了
短棉褲斜孭袋

嘩屌
我係一個大隻佬 但我絕對唔係赤膊同另一個赤膊搭膊
其實睇返你講個啲形容
基本上我諗佢都係同人係床搭緊J架啦

可能我中意咗個gay佬
想fact check 咁就可以果斷放棄

薛凱琪男孩像你

post佢ig上黎比我地fc

source

自己揾…得二個啫

唔喎
佢ig有八成相都係自己

全部都係大隻仔

但無論直定gay都可以大隻架喎

諗得太美好

會唔會去睇化妝品 之後慢慢簡面膜果d
以上都唔算gay

直接搶佢電話睇下有冇j圖,唔係拎黎打果d j圖
係活生生成碌賓周 扯住其果d j圖

啱㗎喇 你係男咪得

gay無咩特徵............ gay唔係一個style or preference

喺gay app傾過啦
仲俾左電話number 真係佢黎

死臭閪好撚煩呀
Go to hell slut

你講你?

靚仔大隻高有錢有品味呢啲全部都係基佬特質

唔駛估估下 走埋去問就得啦

根據我被騷擾嘅經驗
其實 gay 無樣睇
有一樣野好容易知
留意佢行街望咩人
因為無論直定 gay 男人個性雷達長開一定會忍唔住望

利申：直 但呢啲男仔好正

感化佢

男仔咁著好charm

屌一睇呢d短褲就100000000000%係d死基炮

好正
利申 女

面豬戥比較紅潤

想識

咁樣衰都啱

對同性好鐘意講黃色笑話

下..
我成日都咁樣開玩笑...

呢啲粗重嘢等我嚟

咁施主你係gay？

yes

但我睇gv都唔認名

直男/member我就唔知，但問我鍾意點嘅男/女我都會答到，自己判斷

btw, 中你老味

條仔正到將你由曲拗變直？

曲直難分 之 上連登勿認真

幾高

通常過分注重自己外表同埋會鍾意表現自己係其中一樣幾明顯嘅特徵 即係可能有時候有啲大隻仔都會好鍾意show肌肉 但係如果係直嘅話某程度上都只係想炫耀下自己嘅身材 但如果係幾嘅話其實佢哋會好用心經營自己係其他人心目中嘅形象佢方便自己搵到另一半

可摸耳分行

會玩自己條丁丁個D

閨乜撚嘢蜜

基不可失

另一隻手可能.....

裸上身淨係著底褲(白色最好)白襪仔唔著鞋踩木地板 對鏡擺pose自拍

有以上條件唔慌係直得去邊

應該係話好多靚仔都係gay
但gay未一定靚仔

第二條more

啱

Boys Crash – 美少年スイマープール痴漢

Mani

Mami

要去打j了thx

唔抗拒粉色系既野

只係因為樣衰既 根本無人得閒留意佢係咪gay
話知佢鍾意獸交啦

唔會
反而想問下佢點保養下皮膚同咁大隻

我識得幾個gay佬都係好撚自戀，無時無刻都要自拍

？

想像唔到要吉佢屎窟窿/被佢吉屎窟窿

如果係我身邊 我應該瘋狂同佢吹水傾心事多過搞野

我似係開玩笑咁想渣佢波 / pat / 猴子偷桃

除非真係好撚正好撚正
但可能性不大